到底係grand地定ground地

兩個音都有人讀
邊個先岩

讀開ground地

瓜地

甘地

Ariana 甘地

巴打好fun

grand地呀
ground係邊個讀出黎
一係你就讀法文
kong
利申 做過

之前睇過個youtuber 話係讀關地嘛

唔好侮辱我女神

死gay佬

查字典都係讀關地
Ariana grande 都係關地

Granade

係gound地 識啲外國朋友全部讀gound地
係唔知點解starbucks啲人全部叫grand地
所以有時跟佢地叫grand地